許 智 峯 被 捕

屯門警署

【涉搶手機】許智峯被捕 被帶返屯門警署

點解內容唔隔格

民主黨立法會議員許智峯涉在立會內搶政府「狗仔隊」電話後，政府報警，警員曾到立會搜證。事件今日有新進展，許今日到屯門探望父母時，被警方拘捕，現已被帶返屯門警署。

建制派對許一直窮追猛打，擬向許提出譴責議案，褫奪其議席。昨日新民黨議員葉劉淑儀在立法會內務委員會提出，要求在本月23日立法會會議上，向許智峯提出譴責議案。民建聯黃定光斥許或太年輕就成為議員而自我膨脹，「自己錯，仲話人哋侵犯私隱，你對得住你父母、甚至對得住選你嘅人咩？」民主派反駁建制派其身不正，如私通前特首梁振英干預立法會、搞假學歷、漏報利益等，奉勸建制派得饒人處且饒人。

唔得咩

民主黨呢你老味 李柱銘去唔去保佢？

民主黨幾時正式割＿

呢場鬧劇究竟完未
之前選舉會場比人偷電腦又唔見你地咁落力
選民私隱重要過班議員行蹤啦

民主黨最開心

又係不誠實使用電腦

搶野咪搶劫罪

咁撚多正皮做乜事

留名無線大篇幅報導

五毛多過人

Tvb又可以瘋狂loop了

係喎

單野最後點?

好似石沉大海

五毛戚繼光

一定要割席
等你條仆街激嬲共產黨吖嗱